* Stap 1. voer een composer install uit 
* Stap 2. voer een npm install uit
* Stap 3. php artisan migrate
* Stap 4. php artisan serve
* Stap 5. surf naar https://localhost:8000/weflycheap/merchants
    * Stap 5.1 klik links boven op add merchants
    * Stap 5.2 Vul alle velden in.
    * Stap 6. voer in de terminal het command: php artisan find:merchants uit


extra functionaliteiten.
* Als ik extra tijd had. Dan zou ik meer kunnen doen met verschillende aanbieders tonen op 1 product-detail pagina
* Ik zou mappers kunnen schrijven om rekening te houden met xml formaten en json formaten.
* ik heb een paar functionaliteiten kunnen herbruiken van een oud project van mij, dus dat kwam goed van pas.

Mocht je meer informatie willen, hierover. ben ik te bereiken op.
06 14 67 45 68
m.kaddouri@live.com 

